
                      Muy realista. Tanto que se hace aburrida y demasiado parada. A nivel de historia es bastante bonita pero la lentitud con la que transcurren los hechos hace que la película aburra.
        
            